CSL已經完約，要求4.5G全速無限，求轉台/續約報價

利申：HKBN同CMHK可以唔使報，不會考慮